有無好難識異性 要靠交友app

有時真係身邊無異性 又無新社交圈子
迫不得已要玩交友app 但好厭倦
好多傾一排就斷了 不斷重新認識一個人 其實心很累 互問返緊咩工？ 讀緊書？ 幾歲？ 住邊？問完之後開始loop你做緊咩呀食飯未沖涼未...其實已經為傾而傾.... 好悶 就算有共同興趣 傾黎傾去都係個樣都會悶
算啦 做番個毒撚褶埋算 r話題很累 唔識玩

玩下同性app

我明啊
但係都好想出到pool

唉，最衰連登全部都係暗瘡肥婆同埋矮柒毒撚

A0 好想識女仔呀

點解玩app都咁難 又要估黎估去

最慘係試多幾次，都已經發現會dead air 個位，但係無能為力

毒撚性格 傾幾句就收皮

翻去二次元算9數

網上識人都係一種途徑 有好有唔好
不過我鍾意透過興趣識朋友
玩交友Apps 好多人嘅目的都差唔多
順其自然就好

順奇自然左二十幾年 仲係單身狗一隻

19碎A0毒絲表示想出pool
見到d同學個個都出哂pool，自己仲係單身狗⋯

19碎仲有大把時間啦 john下soc 識下人
我喱啲老毒撚先要驚

玩APP都識唔到

毒撚去到度邊都係毒撚

hi你，19驚毛啊，我22 grad埋啦 不要再說了

你玩開果個咩APP黎介紹下

喺交友app識朋友就得啫 經交友app搵另一半之後唔會形住形住咩

其實樓主本身有無咩興趣，或者希望發展既興趣?根本兩個人三唔識七有乜好傾 個人根本就無內容，咁仲可以傾乜。。。

你想傾都要有共同話題架，例如傾一套戲、一本書、一套劇、鐘意既音樂、一個旅行景點，學一種語言，乜柒都可以傾，但點都要有個object先架

就咁兩條友行埋一齊都已經老尷啦，自己個人本身有內容根本唔洗r話題

我想講d高質嘅男同學都俾人mark哂，點會唔驚
男仔先22碎，大把世界啦！

識朋友洗要app咩
不過搵到岩既另一半都幾難
認真既話

工作狂，一訓身做野就停唔到，眨吓眼又幾年。 不要再說了，準備做魔法師。

現實都完全識唔到朋友呀清
另一半更加唔使講

冇用開交友app

我真係無乜內涵 又或者未搵到岩傾掛
大家都係為傾而傾 維持日日傾既關係咁...耐左真係無曬feel

搞唔掂喎咁 唔會寂莫想搵人傾計咩
講真 交友app真係解決到一時既寂莫

毒撚現實都少話題
去到玩app都唔會突然間變搭訕高手架喎

其實男仔要識女仔或者溝女真係好易，只要你個人正正常常，主動少少同埋識一兩種運動，d囡通常都好受落！
除非你係矮柒毒撚咁另計啦

屌差d以為個po自己開
現實既圈子已經固定左真係好難再識人
最近開始玩下交友app同一條友傾得幾好 都冇諗住再玩個app
點知過左一排佢突然個人唔同哂 幾粒鐘先覆一次 勁冷淡 都知收左皮
但已經唔想再係個app到識人 重新認識一個人真係好曬時間
當你以爲自己可以搵到個岩傾既人 原來人地又唔係咁諗
依家又再次回歸毒撚冇人搵既生活

毒撚玩app都會識唔到人

所以都係個句 一日毒撚 一世都係
現實定係app 都係9公玩曬

180，正常樣，思考模式過於特別比人當on9仔，努力收斂中，成效不大。人生已完，做毒撚算

我想出pool arrrrrrrr

搵樣野培養下啦巴打 做自己鐘意/擅長既野，人地都會想了解你多啲啦，你恨識朋友人地一樣恨，人地想同你傾你都要比位人入架

你唔係一個人呀
玩app仲難捉摸呀清
每次斷左都覺得曬左時間 又要再識 心仲累

出到黎見咪一樣收皮
傾計只係第一步 已經輸左
Sor我係負面撚 不過增值自己又真係要既

我用交友app都識唔到

一係無樣 一係你唔識玩
一齊褶埋算 出pool很難

有樣，有Match
但係冇嘢傾 連約都冇人約

出到嚟正常都仲好
太高質嚇到我驚到唔識講嘢
之後比人單剔

好想出pool 呀屌

Btw 有樣係講緊有相
人係柒同樣衰嘅

啲女玩交友app咪又係上去攝時間撚下啲狗公毒撚
Btw碎撚夠未 屌你老母

係 又問你住邊 邊到讀書 返咩工 鐘意睇咩戲
講十次自己都好累
以為終於可以習慣到一個人既時候 佢已經對我冇興趣 真係有點頹

d女日日都大把人搵

毒撚溝女比你溝到都keep唔到啦

我仲慘 未出街 一交換ig就無再搵過我了
我贏左啦

試過啦，自己係話題終結者，又唔識埋堆
最後都係識唔到仔

我....... 連ig 都冇交換過
出完街就冇下文

以前圈子細 冇機會識到異性
都係靠玩app識到而家嘅bf

可憐我地毒撚日日被人撚到濛剩剩
仲on居居死r水吹懶幽默博好感

我都幻想過自己係成功例子

同你一樣.

之前有玩開, 但覺得冇乜作用, 我仲要喺外國, 想搵返香港女仔就更加難

上年朋友介紹, 拍咗半年拖, 以為過兩年會結婚, 點知上個月被分手, 呢幾日又死死氣download返.....但一百個都冇一個有興趣

自問條件唔太差, 但係圈子窄, 加上到呢個年紀(過30) 識人真係好難, 同埋樓上所講, 好攰

都唔知幾時再有搵到個啱嘅

學識適應單身，好好去感受單身每一分每一秒，最後你會慢慢體會到，根本最幸福嘅野，你一直擁有緊，之前所追求嘅唔係真正對自己有益。

其實點解唔用其他方法?

其實除佐交友app仲有好多方法識人架wo

但有啲moment 真係好想可以有另一半比自己依靠或者分享 或者好想有個人陪自己做個樣野 去嗰個地方 會開心更多 一個人做係填補唔到內心空虛感 無非都係想幸福下姐

只能說 當你無時間無青春 圈子固定左 交友app係最快捷方便既方法

我估我應該老過你wo巴打,你試過既階段我都試過

點解唔試下做義工或者搵meetup group玩?

識到既人應該會熱情過交友app個d

同埋真係要用交友app我都覺得要識揀,例如tinder個d我真係唔建議人玩...

識左一個女兄弟 做左3年fd

我好驚依賴左app 斷左又搵第二個傾 係咁loop 但其實全部純無營養既對話....
可能真係要比自己休息下先
毒撚其實好驚john喱啲 仲尷....無聲出

定做左3年兵...

屌 好身同感受
好想出pool呀

交友app好麻煩架,成日要r話題,你用咩app先,tinder個d好易中美容雞wo

我都做過毒撚,我前上司仲問我係咪自閉添,應該毒過你掛,咪又係照搵活動join

我就咁睇既,人地有心想識你,就算你自閉佢都會撩你講野

唔使擔心架巴打!

加油!

同埋交友app最撚麻煩係女人優勢大到仆街,可以用屈機黎形容

我身邊有個fd (正常樣) show俾我睇like佢既仔,一日都閒閒地幾十個...

你估真係咁得閒應酬你咩

搵過其他方法唔係仲好咩

好勵志！

唉 宜家正常女都可以做娘娘
我地小毒男就成世做兵😭😭咩世界

其實現實中啲女咪又係咁 永遠佢地揀

有冇興趣用下我個交友網

好睇緣分既
淨係同一個人傾過whatsapp同約出黎
嗰個就係我男友

明白，但要搵一個知己，有時係要講時間性，同一個人，喺不同時間內都可以有唔同態度，即係話，俾你搵到都好，佢唔會長時間穩定地對你不停咁提供愛護與關懷，真心對你嘅果一刻，佢係真心嘅，冇呃你，但隨著時間慢慢推進，佢下一刻可能已經唔想咁做，你又何苦去強求對方保持永恆不變呢？有時自己對自己承諾左嘅野，都未必可以堅持到世界終結時，你又點可能控制到其他人點諗呢？

有時好唔知點，早排約出黎食飯都幾好，佢都主動話下次再食。一星期後話工作太大壓力想抖下，咩都唔埋，無乜覆機，但又話唔會唔同我傾，只係太攰。完全唔知發生咩事

加油啦巴打
呢啲野好講緣份
其實你現實識人都要不斷loop認識同了解呢個過程,
只不過交友app你既機會好多,變左呢個loop會加快
我第一次玩淨係同我而家男朋友講野,約同出街,一齊左之後就大家刪左個APP
幾日過千like 男女係tinder 真係可以好唔同

如果佢長期咁 即係佢都係搵你攝下時間 或者搵左第2個傾
玩app勿太認真

明既巴打 好多野都唔到自己控制 有時只係唔想死等岩既人出現 驚成世都出唔到pool先會忍唔住玩下app姐

碎你老母

真係識到另一半都好講信任 大家都唔知識到對方同時同緊幾多人傾計 可惜宜家岩傾既都未搵到
啲女真係玩曬架

我都知我衰太認真，我都傾左個幾月先約人出去 想表示下有心發展

咁係你自己性格問題，唔關乜app事

我問得最多係你做緊咩 輸曬

所以毒撚不宜交友

玩app冇問題，而家呢個年代方便左好多，最緊要無時無刻清楚自己喺咩位置，喺海中心定係喺陸地上，咩位置唔緊要喎。

我明白有啲人好想有女朋友or伴侶or同伴or知己，成日覺得自己個圈子細冇機會，就算有目標，又驚唔可以一擊即中。放開懷抱吧，有時愈想入波，就愈入唔到波，你可能會話，我連波都冇得踢，點入波呀？

趁而家單身，應該有好多私人時間，有冇啲咩夢想呀理想呀之類嘅野？不如試下去做，或者唔成功，但或者過程中有副產品呢？

見人識襯女都係出黎玩FD搭FD識

拍左5年之後分手
單身其實仲好

欣賞你

我知有啲人會將愛情當係人生既bonus 已經成日同自己講要黎始終都會黎 順奇自然啦 但每次都耐不住寂寞 垃圾

Chur同主動啲真係差一線

邊隻apps 玩親都有變態佬

見住啲同學個個結晒婚/準備結婚

叫d女仔fd介紹左幾個女仔都唔係自己杯茶

話題呢啲可以係日常野嘅姐 可能日常見到啲得意野又講下 再唔係睇到啲搞笑片 都可以send去傾下
不過都係要睇對方想唔想理你

唔出黎見面 傾三日根本無可能再有咩話題

樓主介唔介意透露下有冇拍過拖？拍過幾多次？

我就係咁既情況
愈玩愈空虛咁.....好虛無
唉想出pool點解咁難咁煩

拍咁一次咁大把 仲要被人帽

其實傾幾耐先約見面 我怕太chur

咁我問多你一條問題，你係想要邊種愛情？
1. 好轟烈好曲折，要有晒起承轉合+戲劇性
2.冇特別要求，平平淡淡就可以

1 or 2 ?

我覺得都要交換whatsapp過多排先啦，太急好似食家，雖然我都知呢個遊戲係鬥快..

三四日都keep住有野講就約得
約既方式字眼自然咪唔覺chur

次次都不了了之已經冇動力識新既人

搵到共同話題傾最後未又係石沉大海

又要唔好咁快
又要同未知既對手鬥快真係好難觸摸
次次都輸

grad左更加難係現實識女

agger

人大個左好難識女仔
一係工作上
一係朋友介紹
一係興趣班

我玩過半年左右
都係好多不了了之
不過係我自己主動冇搵佢地
大多數如果繼續搵都係可以繼續發展落去
原因主要都係貪新忘舊
每次都忍唔住配對到第二個就對前一個冇晒興趣
有啲直頭約左出黎見面見完戈晚就唔再搵佢(樣有差／睇到對方真性情）
覺得樓主可以改變下方法
問問題做問卷唔係唔得
不過都同時留意下對方咩反應
如果連續幾次只係答你答案
ＯＫ，可以下一個
同啲完全被動型講野係會好辛苦
或者對話時唔好淨係得問句，多啲陳述句，講下自己野

（利申：早排現實識左個長期ＳＰ之後就冇掂過交友ＡＰＰＳ）

我係大約兩個禮拜就出黎見面

從來唔問人返工定讀書 幾歲 住邊呢D個人資料 點解要問呢其實?
你現實識1個朋友 都係講D無謂野 之後係閒聊之中慢慢得到對方既個人資料架啦

R話題唔難 每日連登咁多POST 自己出街 同FD吹水 睇新聞 都會生成大量既話題

交友唔難 交女友先難

我都係玩交友app識現任，上任，上上任同上上上任都係

利申：工程jj

其實話題唔係重點，點都有嘢講
網上交友大家都 One vs Many
有無心同你傾先係重點

lm大魔法師出黎講2句

屌 根本你唔靚仔既話
玩交友app你口才幾好都係冇撚用
因為條女連第一句話都懶得同你講
或者好快會比其他靚仔取替左

咩人先會係交友app識朋友/男女朋友。。
仲衰過係歡場/當街撩人拎contact ,係人都add得

有幾多會收成正果有幾多係比人呃，新聞大把例子
唔比人呃都哂自己時間啦，唔知頭唔知路唔識既人都可以傾幾個月，人講乜就當真，
做左受害者果時又要搵屋企人朋友幫手/訴苦，明明提撚左你，唔幫你又唔係

現實係咪無朋友到咁，
最仆街係d有另一半都玩交友app
話悶wor ,我真係屌你老母

新聞既野實報憂不報喜架啦
呃唔呃到 就真係睇個人既修為喇 player既野 你去教會識 FD搭FD 學校識 街識 呢D現實途徑咪又係會遇到
你話網絡危險多player多騙案 只係因為個人口基數大姐 你係網絡閒閒地幾十人add你 你係現實有幾可1日有幾十人黎撩你

所以其實我唔明點解D人咁抗拒網絡識人 根本唔係個途徑有問題 而係個人有問題
你係易信人 人講乜你就信乜既 你現實都一定會比player玩
你係冇保護意識 隨便跟人返屋企落club飲到斷片既 你點識人都一定比人老強

係街唔識嘅人撩你都直行直過當佢痴線佬啦
單拖落club飲到貓比人執屍真係唔抵可憐
大把player幾十個分身慢慢釣，有心人裝無心人嘅野避得幾多次
眼見好多學生妹，心智未成熟既都有玩呢d app
到你個女都玩呢d app果陣你就唔會咁講。

當然有例外，但唔會次次咁好彩

我會教個女帶眼識人 而唔係斬腳指避沙蟲囉

我都係男人 我知道男人諗乜 所以成日都話 你唔係易玩既話player唔會玩到你

而家D女成日遇player係因為佢地自己都玩速食 識1個月都冇就話拍拖 拍拖1個月都冇就話扑野
呢D你話點會唔遇player

你如果行返老套D果套 做下朋友先 識返一年半載了解清楚先拍拖 拍拖拍返一年半截知道佢係真心喇 先上床扑野既話 點會比player玩到 用成年幾2年時間猴你隻豬? 除非你明星級啦

唉

呢個真wo
有時你忙得濟冇理佢第二日就唔理你

有keep住覆佢之後佢斷左

證明有另一個更高質既

其實每一個都係咁
我唔適合玩拍拖結婚呢個遊戲

其實我都放棄左玩呢d apps
真係假膠太多啦
奈何自己圈子又細

我宜家都係摺埋算